疤狗黑完2個12m 同紅牌後光榮奪亞

好波

We did it!!!

we did it

we disld it

又圍爐

死疤狗仲唔笠水

we did it again

We did it

疤唔會覺得自己黑哨架

Forca Barca

笑死

又圍爐 係得皇狗先會咁on9 呢幾年比巴塞拎曬聯賽 係辛苦d抵打飛機啦

咁多皇狗中 基斯坦奴 同咩 惟名真白 最撚on9

伊巴真係好慘

系

駁吾刀

贊同

We did it!

買左伊巴勝x皇0:2/1:2波蛋